[文宣組]你冇做過怕咩獨立調查？你唔用過份武力俾咩俾人影？

你唔用過份武力怕咩俾人影